
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R601}{\textcolor{ressourceC}{R6.01}} & Anglais : Insertion professionnelle 2 & \pageref{subsubsec:R601}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R602}{\textcolor{ressourceC}{R6.02}} & Expression-Culture-Communication professionnelles : Communiquer en tant que futur cadre intermédiaire & \pageref{subsubsec:R602}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R603}{\textcolor{ressourceC}{R6.03}} & Connaissance de l'entreprise & \pageref{subsubsec:R603}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours Cyber}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R621}{\textcolor{ressourceC}{R6.Cyber.04}} & Réponse à incident & \pageref{subsubsec:R621}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours DevCloud}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R631}{\textcolor{ressourceC}{R6.DevCloud.04}} & Pilotage de solutions Cloud pour l'entreprise & \pageref{subsubsec:R631}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours IOM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R641}{\textcolor{ressourceC}{R6.IOM.04}} & Chaînes complètes IoT & \pageref{subsubsec:R641}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours PilPro}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R651}{\textcolor{ressourceC}{R6.PilPro.04}} & Conduite et valorisation d'un projet R\&T & \pageref{subsubsec:R651}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours ROM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R661}{\textcolor{ressourceC}{R6.ROM.04}} & Veille technologique & \pageref{subsubsec:R661}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
